其實有無去人白宮搞聯署....

其實有無去人白宮搞聯署及去信各參議員要求立刻取消美國與香港關係法?加快港爆同支爆?等港豬共享ㄧ帶ㄧ路大東亞共榮圈!

試過喇，不過廢嘅
唔夠陳浩天一封信嘅威力

侵侵有冇睇都成問題，不過見班共狗發哂茅咁屌都爽

宜家食住個勢 可以搞多ㄧ次 威力可能更大!